大家唔好再叫新型肺炎症狀

直接叫武漢肺炎 唔該

中國肺炎

支那肺炎

曱甴平肺炎